點解我部電話禁極刀無反應

究竟咩事

你用部電話 關你把刀咩事

屌你老母又係你啲戇鳩
手機壞咗上連登問
當我哋個個都係維修專家

我屌你老味 我係地鐵大笑撚咗出㴝

但係禁極刀冇反應喎

㴝點讀

陳偉霆

蕾姆係雞

刀你老母

咁你知唔知點解啊
禁極刀冇反應啊

因為你想用電話，禁極刀，電話唔會比反應你，你要禁電話先比到反應你

把刀唔揀你 緊係冇反應啦
還番把刀俾人啦

依家咪有反應囉
仲用部電話上連登開膠post

心水ching

屌你地 認真討論緊騎乜勁

唔好騎
禁極刀冇反應
宜家唔知點算

電話同把禁極刀有咩關係

又考驗新會然既時候

引哂d 00後出黎